有冇手足釣魚

岩岩開始學磯釣，前排中左條牛屎鱲就上癮了
呢到有冇磯釣手足可以傾下

夾錢打粉啦
你去邊度釣開

磯釣
玩左9個月，中緊毒！
岩岩買左救生衣，ready出礁

巴打可以一齊去玩下！釣邊到多？

琴日去左西貢西霸個頭，冇石kick,狂中黑沙仔🤤
起碼兩打

睇巴打個名都知中毒了

澳洲 釣魚jj

主要玩沉釣
最近都開始學磯

有冇手足知道塔門咩位釣到魚